譚書記 臨時演員都係演員！ 演技逼真d!! 今晚霞姨先可以加多個飯盒比你

鱷魚淚黎講
香港代表柒柒柒 定 鹹濕菜 流得演技高D?

鹹濕菜
柒婆冇得輸